[
    {
        "slug": "BA-HHAAR",
        "name": "Bachelier en histoire de l'art et arch\u00e9ologie, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-HHIST",
        "name": "Bachelier en histoire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-HMUSI",
        "name": "Bachelier en histoire de l'art et arch\u00e9ologie, orientation musicologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-PPHIL",
        "name": "Bachelier en philosophie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-POLI",
        "name": "Bachelier en sciences politiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-SHUM",
        "name": "Bachelier en sciences humaines et sociales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-SOCA",
        "name": "Bachelier en sociologie et anthropologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-PETHI",
        "name": "Master en \u00e9thique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-TRAV",
        "name": "Master en sciences du travail",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-GRHU",
        "name": "Master en gestion des ressources humaines",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-HHAAR",
        "name": "Master en histoire de l'art et arch\u00e9ologie, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-HMUSI",
        "name": "Master en histoire de l'art et arch\u00e9ologie, orientation musicologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-HHIST",
        "name": "Master en histoire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-PGECU",
        "name": "Master en gestion culturelle",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-PINT",
        "name": "Master en sciences politiques, orientation relations internationales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-PPHIL",
        "name": "Master en philosophie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-POLI",
        "name": "Master en sciences politiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-COOP",
        "name": "Master en sciences de la population et du d\u00e9veloppement",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ETEU",
        "name": "Master en \u00e9tudes europ\u00e9ennes",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-PRELA",
        "name": "Master en sciences des religions et de la la\u00efcit\u00e9",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-SOCO",
        "name": "Master en sociologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-TRAA",
        "name": "Master en sciences du travail, en alternance",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ANTR",
        "name": "Master en anthropologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ADMP",
        "name": "Master en administration publique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "POLI4-J",
        "name": "Master en sciences politiques (60 cr\u00e9dits) , option JOUR",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "POLI4-S",
        "name": "Master en sciences politiques (60 cr\u00e9dits) , option SOIR",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "MA60-HMUSI",
        "name": "Master en histoire de l'art et arch\u00e9ologie, orientation musicologie (60 cr\u00e9dits)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "MA60-PRELA",
        "name": "Master en sciences des religions et de la la\u00efcit\u00e9 (60 cr\u00e9dits)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "MS-PHIP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en Philosophie et Th\u00e9orie Politiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "MS-SOCA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en sociologie-anthropologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "MS-GENR",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en \u00e9tudes de genre",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Saint-Louis - Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "MS-GEPC",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en conservation-restauration du patrimoine culturel immobilier",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Haute Ecole Charlemagne"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#90be45",
                "name": "Facult\u00e9 d'Architecture La Cambre Horta"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "MS-EAFRI",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en \u00e9tudes africaines",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ],
        "parent": "MA60-POLI"
    },
    {
        "slug": "AG-HHAAR",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - histoire de l'art et arch\u00e9ologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-HHIST",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - histoire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-HMUSI",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - musicologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-PPHIL",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - philosophie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-SOCA",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences politiques et sociales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-HHAAR",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - histoire de l'art et arch\u00e9ologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-HHIST",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - histoire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-HMUSI",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - musicologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-PPHIL",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - philosophie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-SOCA",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences sociales et politiques / administration publique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-TRAV",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences du travail / travail social",
        "faculty": [
            {
                "color": "#0099cc",
                "name": "Facult\u00e9 de Philosophie et Sciences sociales"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-LROMA",
        "name": "Bachelier en langues et lettres fran\u00e7aises et romanes, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-LORIE",
        "name": "Bachelier en langues et lettres modernes, orientation Orientales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-LSLAV",
        "name": "Bachelier en langues et lettres modernes, orientation Slaves",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-LCLAS",
        "name": "Bachelier en langues et lettres anciennes, orientation Classiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-LGERM",
        "name": "Bachelier en langues et lettres modernes, orientation Germaniques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-LLANG",
        "name": "Bachelier en langues et lettres modernes, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-COMM",
        "name": "Bachelier en information et communication",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-TRAD",
        "name": "Bachelier en traduction et interpr\u00e9tation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-INTER",
        "name": "Master en interpr\u00e9tation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-JOUR",
        "name": "Master en journalisme",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-TRAD",
        "name": "Master en traduction",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-STIC",
        "name": "Master en sciences et technologies de l'information et de la communication",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LLANG",
        "name": "Master en langues et lettres modernes, orientation G\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LSLAV",
        "name": "Master en langues et lettres modernes, orientation Slaves",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LING",
        "name": "Master en linguistique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LGERM",
        "name": "Master en langues et lettres modernes, orientation Germaniques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LCLAS",
        "name": "Master en langues et lettres anciennes, orientation Classiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LFRLE",
        "name": "Master en langues et lettres fran\u00e7aises et romanes, orientation Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LROMA",
        "name": "Master en langues et lettres fran\u00e7aises et romanes, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LORIE",
        "name": "Master en langues et lettres modernes, orientation Orientales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-COMU",
        "name": "Master en communication",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ARTS",
        "name": "Master en arts du spectacle",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-BABL",
        "name": "Master en communication multilingue",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-LANG",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en sciences du langage",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-ARTC",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Arts du spectacle",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-LCLAS",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Langues et lettres classique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-LFRLE",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Langues et lettres fran\u00e7aises et romanes orientation FLE",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-LGERM",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Langues et lettres germaniques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-LLANG",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Langues et lettres modernes",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-LORIE",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Langues et lettres orientales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-LSLAV",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - langues et lettres slaves",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-LROMA",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Langues et lettres romanes",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-COMM",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - information et communication",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-COMM",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - information et communication",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-LFRLE",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - langues et lettres fran\u00e7aises et romanes orientation FLE",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-LROMA",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - langues et lettres romanes",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-LORIE",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - langues et lettres orientales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-LLANG",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - langues et lettres modernes",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-LSLAV",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - langues et lettres slaves",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-LCLAS",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - langues et lettres classiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-LGERM",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - langues et lettres germaniques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#858791",
                "name": "Facult\u00e9 de Lettres, Traduction et Communication"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-DROI",
        "name": "Bachelier en droit",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-CRIM",
        "name": "Master en criminologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-DROI",
        "name": "Master en droit",
        "faculty": [
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DINT",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en droit international",
        "faculty": [
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DENF",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en approche interdisciplinaire des droits de l'enfant",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Saint-Louis - Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DNOT",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en notariat",
        "faculty": [
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DFIS",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en droit fiscal",
        "faculty": [
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DREU",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en droit europ\u00e9en",
        "faculty": [
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DSOC",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en droit social",
        "faculty": [
            {
                "color": "#a11f7d",
                "name": "Facult\u00e9 de Droit et de Criminologie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-INGE",
        "name": "Bachelier en ing\u00e9nieur de gestion",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-ECON",
        "name": "Bachelier en sciences \u00e9conomiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-GEST",
        "name": "Master en sciences de gestion",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-INGE",
        "name": "Master en ing\u00e9nieur de gestion",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ECON",
        "name": "Master en sciences \u00e9conomiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ECOE",
        "name": "Master en sciences \u00e9conomiques, orientation  \u00e9conom\u00e9trie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-FINA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en microfinance",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-GEST",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en gestion industrielle et technologique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-BGDA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en science des donn\u00e9es, Big data",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-ECON",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences \u00e9conomiques et de gestion",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-ECON",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences \u00e9conomiques et de gestion",
        "faculty": [
            {
                "color": "#f6a924",
                "name": "Solvay Brussels School of Economics and Management"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-PSYE",
        "name": "Bachelier en sciences psychologiques et de l'\u00e9ducation, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-LOGO",
        "name": "Bachelier en sciences psychologiques et de l'\u00e9ducation, orientation logop\u00e9die",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-LOGU",
        "name": "Master en logop\u00e9die",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-EDUC",
        "name": "Master en sciences de l'\u00e9ducation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-PSYC",
        "name": "Master en sciences psychologiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-RISP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en gestion des risques et bien-\u00eatre au travail",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-PEDA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en p\u00e9dagogie universitaire et de l'enseignement sup\u00e9rieur",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-PSYC",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences psychologiques et de l'\u00e9ducation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-EDUC",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences de l'\u00e9ducation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-PEDA",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-PSYC",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences psychologiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#006bb3",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences psychologiques et de l'\u00c9ducation"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-ARCH",
        "name": "Bachelier en architecture",
        "faculty": [
            {
                "color": "#90be45",
                "name": "Facult\u00e9 d'Architecture La Cambre Horta"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-ARPA",
        "name": "Bachelier : architecte paysagiste",
        "faculty": [
            {
                "color": "#90be45",
                "name": "Facult\u00e9 d'Architecture La Cambre Horta"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ARCH",
        "name": "Master en architecture",
        "faculty": [
            {
                "color": "#90be45",
                "name": "Facult\u00e9 d'Architecture La Cambre Horta"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-ARPA",
        "name": "Master : architecte paysagiste",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Haute Ecole Charlemagne"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#90be45",
                "name": "Facult\u00e9 d'Architecture La Cambre Horta"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-MTDU",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en management territorial et d\u00e9veloppement urbain",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#90be45",
                "name": "Facult\u00e9 d'Architecture La Cambre Horta"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-URDE",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en urbanisme et am\u00e9nagement du territoire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#90be45",
                "name": "Facult\u00e9 d'Architecture La Cambre Horta"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-EURI",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation interdisciplinaire en \u00e9tudes europ\u00e9ennes",
        "faculty": [
            {
                "color": "#00509a",
                "name": "Institut d'\u00c9tudes europ\u00e9ennes"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-GEOL",
        "name": "Bachelier en sciences g\u00e9ologiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-GEOG",
        "name": "Bachelier en sciences g\u00e9ographiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-INFO",
        "name": "Bachelier en sciences informatiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-MATH",
        "name": "Bachelier en sciences math\u00e9matiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-PHYS",
        "name": "Bachelier en sciences physiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-BIOLC",
        "name": "Bachelier en sciences biologiques , option Charleroi",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "BA-BIOLB",
        "name": "Bachelier en sciences biologiques , option Bruxelles",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "BA-IRBI",
        "name": "Bachelier en sciences de l'ing\u00e9nieur, orientation bioing\u00e9nieur",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "BA-CHIM",
        "name": "Bachelier en sciences chimiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "BA-SCIE",
        "name": "Bachelier en sciences (1e ann\u00e9e polyvalente)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "MA-INFO",
        "name": "Master en sciences informatiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "MA-IRBA",
        "name": "Master : bioing\u00e9nieur en sciences agronomiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "MA-IRBC",
        "name": "Master : bioing\u00e9nieur en chimie et bioindustries",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "MA-IRBE",
        "name": "Master : bioing\u00e9nieur en sciences et technologies de l'environnement",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "MA-MATH",
        "name": "Master en sciences math\u00e9matiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "MA-PHYS",
        "name": "Master en sciences physiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "MA-CHIM",
        "name": "Master en sciences chimiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "BA-BIOL"
    },
    {
        "slug": "M-ENVIG",
        "name": "Master en sciences et gestion de l'environnement \u00e0 finalit\u00e9 Gestion de l'environnement",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-ENVI"
    },
    {
        "slug": "M-ENVIE",
        "name": "Master en sciences et gestion de l'environnement \u00e0 finalit\u00e9 Sciences de l'environnement",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-ENVI"
    },
    {
        "slug": "M-GEOGD",
        "name": "Master en sciences g\u00e9ographiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 Didactique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-GEOG"
    },
    {
        "slug": "M-GEOGT",
        "name": "Master en sciences g\u00e9ographiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 D\u00e9veloppement territorial",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-GEOG"
    },
    {
        "slug": "M-GEOGM",
        "name": "Master en sciences g\u00e9ographiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 Erasmus Mundus Urban Studies (4 Cities)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-GEOG"
    },
    {
        "slug": "M-GEOGE",
        "name": "Master en sciences g\u00e9ographiques, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 Urban studies",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-GEOG"
    },
    {
        "slug": "MA-GEOL",
        "name": "Master en sciences g\u00e9ologiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-SECU",
        "name": "Master en cybers\u00e9curit\u00e9",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-STAT",
        "name": "Master en statistique, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-TOUR",
        "name": "Master en sciences et gestion du tourisme",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "M-BMOLD",
        "name": "Master en biochimie et biologie mol\u00e9culaire et cellulaire \u00e0 finalit\u00e9 Didactique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BMOL"
    },
    {
        "slug": "M-BMOLC",
        "name": "Master en biochimie et biologie mol\u00e9culaire et cellulaire \u00e0 finalit\u00e9 Approfondie (Site de Charleroi)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BMOL"
    },
    {
        "slug": "M-BMOLA",
        "name": "Master en biochimie et biologie mol\u00e9culaire et cellulaire \u00e0 finalit\u00e9 Approfondie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BMOL"
    },
    {
        "slug": "MA-BINF",
        "name": "Master en bioinformatique et mod\u00e9lisation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BMOL"
    },
    {
        "slug": "M-BIORA",
        "name": "Master en biologie des organismes et \u00e9cologie \u00e0 finalit\u00e9 Approfondie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "M-BIORD",
        "name": "Master en biologie des organismes et \u00e9cologie \u00e0 finalit\u00e9 Didactique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "M-BIORE",
        "name": "Master en biologie des organismes et \u00e9cologie \u00e0 finalit\u00e9 Erasmus Mundus Joint Master Degree in Tropical Biodiversity and Ecosystems - TROPIMUNDO",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "MA-ACTU",
        "name": "Master en sciences actuarielles",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "MA-AGEC",
        "name": "Master en agro\u00e9cologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Institut des Sciences et Industries du Vivant et de l'Environnement"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "MS-TRANL",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en transport et logistique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "AG-BIOL",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences biologiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "AG-MATH",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences math\u00e9matiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "AG-INFO",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Sciences informatiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "AG-CHIM",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences chimiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "AG-GEOG",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences g\u00e9ographiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "AG-PHYS",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences physiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "CAPAES-BING",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - bioing\u00e9nieur",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "CAPAES-BIOL",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences biologiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ],
        "parent": "MA-BIOR"
    },
    {
        "slug": "CAPAES-GEOG",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences g\u00e9ographiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-CHIM",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences chimiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-INFO",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences informatiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-MATH",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences math\u00e9matiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-PHYS",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences physiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-TOUR",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences du tourisme",
        "faculty": [
            {
                "color": "#6c5098",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-IRAR",
        "name": "Bachelier en sciences de l'ing\u00e9nieur, orientation ing\u00e9nieur civil architecte",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-IRCIB",
        "name": "Bachelier en sciences de l'ing\u00e9nieur, orientation ing\u00e9nieur civil , option Bruxelles",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "BA-IRCI"
    },
    {
        "slug": "BA-IRCIC",
        "name": "Bachelier en sciences de l'ing\u00e9nieur, orientation ing\u00e9nieur civil , option Charleroi",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "BA-IRCI"
    },
    {
        "slug": "MA-IRAR",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil architecte",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "BA-IRCI"
    },
    {
        "slug": "MA-IRCN",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil des constructions",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "BA-IRCI"
    },
    {
        "slug": "MA-IRCB",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil biom\u00e9dical",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "BA-IRCI"
    },
    {
        "slug": "MA-IREL",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil \u00e9lectricien",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "BA-IRCI"
    },
    {
        "slug": "M-IREMR",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil \u00e9lectrom\u00e9canicien \u00e0 finalit\u00e9 Sp\u00e9cialis\u00e9e",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "MA-IREM"
    },
    {
        "slug": "M-IREMI",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil \u00e9lectrom\u00e9canicien \u00e0 finalit\u00e9 Operation engineering and management",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "MA-IREM"
    },
    {
        "slug": "M-IRIFS",
        "name": "Master :  ing\u00e9nieur civil en informatique \u00e0 finalit\u00e9 Sp\u00e9cialis\u00e9e",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "MA-IRIF"
    },
    {
        "slug": "M-IRIFB",
        "name": "Master :  ing\u00e9nieur civil en informatique \u00e0 finalit\u00e9 Big Data Management and Analytics (Erasmus Mundus)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "MA-IRIF"
    },
    {
        "slug": "MA-IRMA",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil en chimie et science des mat\u00e9riaux",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "MA-IRIF"
    },
    {
        "slug": "MA-IRPH",
        "name": "Master : ing\u00e9nieur civil physicien",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ],
        "parent": "MA-IRIF"
    },
    {
        "slug": "MS-NUAP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en g\u00e9nie nucl\u00e9aire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-NATE",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en nanotechnologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-IRCI",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Sciences de l'ing\u00e9nieur",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-IRCI",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences appliqu\u00e9es",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "\u00c9cole polytechnique de Bruxelles"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-MEDI",
        "name": "Bachelier en m\u00e9decine",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-BIME",
        "name": "Bachelier en sciences biom\u00e9dicales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-DENT",
        "name": "Bachelier en sciences dentaires",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-VETE",
        "name": "Bachelier en m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-MEDI",
        "name": "M\u00e9decin",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-DENT",
        "name": "Master en sciences dentaires",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA-BIMED",
        "name": "Master en sciences biom\u00e9dicales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MA60-BIME",
        "name": "Master en sciences biom\u00e9dicales  (60 cr\u00e9dits)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-ANAP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en anatomie pathologique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-ANES",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-CARD",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en cardiologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-CHIR",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en chirurgie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-BIOC",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en biologie clinique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-NECH",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en neurochirurgie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-NEUR",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en neurologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-ONCO",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en oncologie m\u00e9dicale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-OFTA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en ophtalmologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-ORTH",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en orthodontie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-ORL",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en oto-rhino-laryngologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-PEDI",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en p\u00e9diatrie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-PNEU",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en pneumologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-APSY",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en psychiatrie, orientation psychiatrie de l'adulte",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-PPSY",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en psychiatrie, orientation psychiatrie infanto-juv\u00e9nile",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-RDGN",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en radiodiagnostic",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-TERA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en radioth\u00e9rapie-oncologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-RHUM",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en rhumatologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-STOM",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en stomatologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-UROL",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en urologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-MEDL",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine l\u00e9gale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-MEDN",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine nucl\u00e9aire",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-MEDP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine physique et en r\u00e9adaptation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-MINT",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine interne",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-MEGE",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-CHIP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en chirurgie plastique, reconstructrice et esth\u00e9tique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DENG",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en dentisterie g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-DER",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en dermato-v\u00e9n\u00e9rologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-GAST",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en gastro-ent\u00e9rologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-GECLI",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en G\u00e9n\u00e9tique Clinique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-GERI",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en g\u00e9riatrie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-OBST",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en gyn\u00e9cologie-obst\u00e9trique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-SAMU",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine aigu\u00eb",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-URGE",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine d'urgence",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-ORTO",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en chirurgie orthop\u00e9dique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "MS-HEMA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine transfusionnelle",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "AG-BIME",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - Sciences biom\u00e9dicales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-BIME",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sciences biom\u00e9dicales",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 de M\u00e9decine"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-PHAR",
        "name": "Bachelier en sciences pharmaceutiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "M-PHARW",
        "name": "Master en sciences pharmaceutiques \u00e0 finalit\u00e9 Sp\u00e9cialis\u00e9e (Site de Mons)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ],
        "parent": "MA-PHAR"
    },
    {
        "slug": "M-PHARS",
        "name": "Master en sciences pharmaceutiques \u00e0 finalit\u00e9 Sp\u00e9cialis\u00e9e",
        "faculty": [
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ],
        "parent": "MA-PHAR"
    },
    {
        "slug": "MS-COSM",
        "name": "Master  de sp\u00e9cialisation en Dermopharmacie et cosm\u00e9tologie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ],
        "parent": "MA-PHAR"
    },
    {
        "slug": "MS-BIOP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en biologie clinique (pour pharmaciens)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ],
        "parent": "MA-PHAR"
    },
    {
        "slug": "MS-PHAI",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en pharmacie d'industrie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ],
        "parent": "MA-PHAR"
    },
    {
        "slug": "MS-PHAP",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en pharmacie hospitali\u00e8re",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ],
        "parent": "MA-PHAR"
    },
    {
        "slug": "AG-PHAR",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sciences pharmaceutiques",
        "faculty": [
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "CAPAES-PHAR",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - pharmacie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#008751",
                "name": "Facult\u00e9 de Pharmacie"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-MOTR",
        "name": "Bachelier en sciences de la motricit\u00e9, orientation g\u00e9n\u00e9rale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "BA-KINE",
        "name": "Bachelier en kin\u00e9sith\u00e9rapie et r\u00e9adaptation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ]
    },
    {
        "slug": "M-MOTRS",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 Pathologies sportives",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-MOTR"
    },
    {
        "slug": "M-MOTRA",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 Approfondie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-MOTR"
    },
    {
        "slug": "M-MOTRO",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 Ost\u00e9opathie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-MOTR"
    },
    {
        "slug": "M-MOTRF",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 finalit\u00e9 Sant\u00e9, fitness et nutrition",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-MOTR"
    },
    {
        "slug": "M-EDPHP",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation \u00e9ducation physique \u00e0 finalit\u00e9 Pr\u00e9paration physique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "M-EDPHM",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation \u00e9ducation physique \u00e0 finalit\u00e9 Europ\u00e9enne en pr\u00e9paration physique, mentale et r\u00e9athl\u00e9tisation",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "M-EDPHC",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation \u00e9ducation physique \u00e0 finalit\u00e9 Entra\u00eenement et coaching",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "M-EDPHD",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation \u00e9ducation physique \u00e0 finalit\u00e9 Didactique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "MA60-KINE",
        "name": "Master en kin\u00e9sith\u00e9rapie et r\u00e9adaptation (60 cr\u00e9dits)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "MA60-EDPH",
        "name": "Master en sciences de la motricit\u00e9, orientation \u00e9ducation physique (60 cr\u00e9dits)",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "MS-OSTE",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en ost\u00e9opathie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "AG-EDPH",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - \u00e9ducation physique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "CAPAES-EDPH",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - \u00e9ducation physique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "CAPAES-KINE",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - kin\u00e9sith\u00e9rapie",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "Facult\u00e9 des Sciences de la motricit\u00e9"
            }
        ],
        "parent": "MA-EDPH"
    },
    {
        "slug": "M-SAPUB",
        "name": "Master en sciences de la sant\u00e9 publique \u00e0 finalit\u00e9 Epid\u00e9miologie et biostatistique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "M-SAPUG",
        "name": "Master en sciences de la sant\u00e9 publique \u00e0 finalit\u00e9 Gestion des \u00e9tablissements et services de soins",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "M-SAPUH",
        "name": "Master en sciences de la sant\u00e9 publique \u00e0 finalit\u00e9 Politiques, syst\u00e8mes et promotion de la sant\u00e9",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "M-SAPUE",
        "name": "Master en sciences de la sant\u00e9 publique \u00e0 finalit\u00e9 Sant\u00e9 environnementale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "MA-SIPA",
        "name": "Master en sciences infirmi\u00e8res",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Haute Ecole Libre de Bruxelles Ilya Prigogine"
            },
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "MS-STME",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en public health methodology",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Mons"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "MS-METRA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en m\u00e9decine du travail",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "MS-RISAN",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en gestion int\u00e9gr\u00e9e des risques sanitaires",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "MS-RISA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en gestion int\u00e9gr\u00e9e des risques sanitaires dans les pays du sud",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"
            },
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 de Namur"
            },
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "MS-SAPUA",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en sciences de la sant\u00e9 publique, analyse et \u00e9valuation des politiques, programmes et syst\u00e8mes de sant\u00e9 internationale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "MS-SAPUM",
        "name": "Master de sp\u00e9cialisation en sciences de la sant\u00e9 publique, m\u00e9thodes de recherche appliqu\u00e9es \u00e0 la sant\u00e9 globale",
        "faculty": [
            {
                "color": "#1a171b",
                "name": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain"
            },
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "AG-SAPU",
        "name": "Agr\u00e9gation de l'enseignement secondaire sup\u00e9rieur - sant\u00e9 publique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    },
    {
        "slug": "CAPAES-SAPU",
        "name": "Certificat d'aptitude p\u00e9dagogique appropri\u00e9 \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur - sant\u00e9 publique",
        "faculty": [
            {
                "color": "#e32119",
                "name": "\u00c9cole de Sant\u00e9 publique"
            }
        ],
        "parent": "MA-SAPU"
    }
]